今日返工,畀鬼妹叫我返屋企

我而家就係西人地方返工

琴晚瞓得好差,今朝又要早起身
返工返到2 3點左右頂唔順就伏係枱抖下

畀個鬼妹見到佢就問

she: Are you ok?
me: Yeah, I am just too tired.
she: I am sorry. Can you go home?
me: I am ok. I just need to take a rest.
she: But you can go home and take a nap. You can work at home. You can't be productive when you are tired.

不過因為我有啲野一定要等到4 5點先做得,所以都係5點先走...

經過呢件事,我覺得自己有奴性,當時有啲唔想2 3點返屋企
所以我今晚決定瞓夠哂聽日10-11點先返工

圖

咩工嚟，請唔請人

西人應該唔會同你講can you go home 咁無禮貌

真西人：you’d better go home and rest 之類

係大學做學術研究
啱用咪請,同埋都要睇果陣有無錢請

巴打RA?小弟有興趣 要點搵呢啲工？鬼妹
利申: 準備畢業

believe it or not
she really said so

可能佢assume我攰會自動返屋企
咁問的意思係問緊我有無啲困身野做搞到唔返得屋企

乜做RA有前途的嗎?
你讀/讀完PhD再講啦

小弟真係讀上去，不過宜家PHD可能都冇助搵工

睇你目標係咩工啦

you want 1 on 1? come
i fight you
my power powerful
ko you you sun of beach

巴打係Lecturer 好勁

巴打講英制定美制先
我鍾意research intensive啲,唔鍾意太多教書

英美有咩唔同 見識少 我都想好似巴打咁啊，小弟文科field
鬼妹老師，甜故嗚啊

我公司都有得work from home 不過冇我份

英個lecturer對應返美個assistant prof
美個lecturer就真係教書,無research load

巴打邊方面文?係咪interdisciplinary?例如人類學果啲?

個鬼妹PhD student來
又細過我,又唔係老師
重要結左婚

不過若妻好似重好J?

其實我覺得work from home最正係攰時即刻撻落床攤下姐
其他都無咩好

我見香港好似係Lecturer, assistant pro. associate pro, pro 咁上

中文，文學咁

巴打lead 佢論文？人地出動到美人計關心老細，加甜

我都想係佢同佢老公張床上面恰下,跟住畀佢含醒呀

好似爭緊d野

science field通常lecturer同prof兩個職系來
一個就教書,一個就研究
所以都唔會話lecturer升prof

文學果啲真係單靠睇書寫文
其實唔使workplace添
唔似science要個lab

佢都唔係跟我
不過佢有試過係我病時關心我,畀藥我食等等
其實幾引發遐想

上面咪有圖囉

無計
係得呢張...

仲請人嗎

can you go home

RA too
永遠喺屋企做嘢

利申:唔係RA

請唔請人呢啲好睇timing

現實係咁上下架啦
個BUSTY MILF POST咪一樣大把人屌

點解要等人叫

成日返到一半想食就正接走 連supervisor都唔洗單聲

佢擔心樓主有無力返屋企

好感動

人地即係笑緊你廢呀

我覺得佢意思係
攰就番屋企訓啦 番公司俾你訓？

有無瀨過西?

好似好撚肥喎

頂，睇到 想同佢老公床上面怡下，跟住界佢含醒

gay test

可能問下佢,佢會車屋返屋企

的確係肥

條女嘅意思應該係“你會唔會虛弱到屋企都返唔到？”

樓豬一定好靚仔，想同你做愛

個個女仔都話我矮毒柒喎

都有可能

巴打post doc?
做咩field research?

叫緊你返屋企唔好死撐要人執你手尾呀